想激死大陸班七頭，香港人大大力去H&M,Nike

但香港H&M社運果排唔賣黑衫

唔好理

敵人嘅敵人，就係盟友

佢哋自己都會照去啦

食屎啦香港區H&M

岩，識玩

去馬莎好過
佢好似係第一間話唔用新疆人血棉花

係10月1唔著得黑衫返工 黑衫不嬲都有得賣